［一直在玩命］貼你暗戀中嘅女神

我玩先，反正都做咗幾年傻仔兵，冇咗唔可惜！

姓麥，好pure好true，可惜…真係要放低！

楊千嬅

傻仔

作詞：黃偉文
作曲：伍樂城

為美女顯出身份氣勢
除了手袋 必需有位傻仔
傻得做司機都制 拎袋冇所謂
用嚟解悶 亦唔嘥幾多電費
我有時其實都知道慚愧
我錯誤吸引一個人
訓練成類似男朋友錯體

我知過份鍾意玩捉錯用神
明知你最後亦無份 亦任你犧牲
我知過份 冇鍾意都俾訊號人
無聊請你現場助慶
就算寵物亦會得到個熱吻

其實我一生搵好情人
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
行過身邊偏偏冇好男人
唯一就只得到你 肯關照我一陣
未曾感動亦曾經分享共振
我有時其實都想你煩我
我怕悶需要一個人
每日纏住我嚟維持我信心

我知過份鍾意玩捉錯用神
明知你最後亦無份 亦任你犧牲
我知過份 救生圈亦都想捉實拉近
借你告急亦都好遺憾

就當我膚淺 買保險 當天昏地暗
半夜若然遇險 都有人未訓
就怕之後越見得多你 你越吸引

咁熟口面既 好似係隔離po 見過

屌過啦 波細細 不過夠濕又肯含

可能唔止一隻兵

屌我女神

$500

好掛住俾盡巴打

你當我女神係咩呀

好熟面口

唔知魯七有無轉會呢

係咪即係呢個？

揸棍麻麻喎

大鑊，巴打係咪同一個？

推推推推

冇人夠吉士，註定一世做兵

有時啲post會出現問題，回極都唔會上返最頂！

求Ig

正